各位巴絲，求牙醫介紹

小弟被面痛纏繞多年，後來上網睇發現症狀同顳顎關節痛有關係 姐係類似牙骹痛
但唔知去邊間睇會比較好
價錢唔係大問題，但小弟依家仲係學生，唔想見到d hea底醫生白白浪費左金錢
所以希望咁多位巴絲打介紹下，感激不盡

上網saerch搵到個叫tmj dental centre，唔知道好唔好 ??

上環恆健牙科dr wu，女醫生來的
好好人，了解到病人有幾咁驚睇牙

邊區？

louise wong

同樓主差唔多情況，去咗公立睇，專介咗去dental 科
整個過程花咗年半先好返

邊區都無所謂

如果睇私家嘅話會唔會快d
困擾左好耐淨係想快d好返

有咩全名？平時睇開個個移左民

無

push